[開定]歐聯抽簽，曼聯抽上上簽，曼城利記陷死亡之組

完全冇mood

恰

丿_

好似好多年前

作為……

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波

嗱,我又分析下 首先賓飛加，唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

馬里博爾,,如果係馬德里就有可觀性(順便可以報上次ga仇)

(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 馬C亞,E巴,普巴, 卡古加上關鍵王廢蘭尼.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..佮

做哂暑期功課未呀，細路

多利巴同組
大炒巴塞隊乞衣

請善用修改功能

大家魚拉突，咁高咁大咋喎，做乜話人細路

就抽

吊你老味搵唔到我廠

又黎

有冇易食指數

咖哩冇做了

潮文終於有新版

有無youtube link

關鍵王係連加特

有呀

屌 真係賓飛加

未來人